Jennie 告別長髮換上今季最流行髮型，網民：除了甜美還多了份知性美！

踏入新一季，原來除了我們之外，一眾女星也開始換上新髮型。早前介紹過歐美的女星們都換上了經典的 Bob Hair 髮型，而且隨著新一季有著新的元素加入髮型中；這次我們就把目光放近一點，看看最新一位換了髮型的 Jennie 吧！

嗨！jen！nie！？

Jennie 一向都以超長髮示人，及腰的長髮彷彿成為了她的標記，不過早前她出席巴黎時裝周時，就已經換上了短一點的髮型，而近日她在仁川的 Paradise City Hotel 舉辦的 Paradise City VIP Stage 表演時，就展現了全新的 Bob Hair 髮型！Jennie 的這個新髮型長及肩，全黑的髮色讓她的膚色看起來更白晢，而且 Bob Hair 的短髮讓 Jennie 除了甜美之外更多了一份成熟的知性美，難怪粉絲們看過之後都紛紛留言大讚呢！

Jennie 以超性感造型出席 Chanel Show，力證「人間香奈兒」實力！

巴黎時裝周的焦點，Chanel 春夏時裝騷就在昨日舉行，雖然發生了一點小插曲，但系列依然獲得不少關於和掌聲。想觀看有關 Chanel SS20 的系列作品的話，可以移玉步到另一篇文章，以下想介紹的，就是 Chanel 品牌大使 Jennie 昨日的造型！想不到當日還是穿著毛衣出發的她，竟然會以超性感造型到場！

Jennie 以一件粉藍色低胸吊帶上衣配襯直腳牛仔褲，再加上一件紫色外套和紫色迷你手袋，整個造型既展現 Jennie 的甜味，亦不失迷人的性感魅力，不費吹灰之力就能謀殺在場媒體的菲林，果然是「人間香奈兒」！說到這件粉藍色低胸吊帶，其實是蝴蝶結的設計，側面看的話就可以看到 Jennie 的小蠻腰，而且中間配上了品牌的山茶花，非常獨特。

who

好撚樣衰

哇都幾正

我見到賓妹

你想強姦她？

咪癲啦變態

g

妮妮

證明咩style都carry到

短得少少就瓜瓜叫

哇我強姦她

呢隻g仲樣衰過Lisa

驗眼啦人地韓仔視力都好過你

人間香奈兒呢幾個字真係難聽過粗口

我眼中人間香奈兒得現b一個